【獨派必玩】RIOT - Civil Unrest 示威模擬器

As civil crisis deepens and inequality tears the very fabric of society the discontentment of the masses manifests itself in violent public disturbances and civil disorder. Play as the police or the angry horde as RIOT – Civil Unrest places you in some of the world’s most fractious disputes.

發行日期: 2017 年 12月 6 日

Play as police

Play as rioters

Play as the Police

Employ numerous crowd-control tactics, both passive and aggressive.
Command Assault, Tactical, and Ballistic squads.
Call in police trucks, water cannon or even a tank!
Choose whether to use smoke grenades, rubber and plastic bullets or even live ammunition.

Play as the Rioters

Instruct Rioters (armed and passive) and Journalists.
Incite rage and cause the masses to act aggressively or try to calm the situation with tactical crowd reformation and retreats.
Attack authority with Molotov cocktails, fireworks, paper-bombs, rocks, street furniture and the power of the media.

Multiple Modes

Sixteen campaign levels split over four scenarios; Keratea (Greece), NoTAV (Italy), Indignados (Spain) and Arab Spring (Egypt).
See the story unfold from both sides - play all thirty-two levels as the Rioters or the Police.
Single player mode - play against the computer AI.
Versus mode – play with or against a friend or AI on the same computer.

系統需求
最低配備:
作業系統: Windows 7 or higher
處理器: 3GHz Processor or better
記憶體: 4 GB 記憶體
顯示卡: HD Graphics 4000 or better
DirectX: 版本：9.0c
儲存空間: 3 GB 可用空間

建議配備:
作業系統: Windows 10
處理器: 3.4GHz Processor
記憶體: 4 GB 記憶體
顯示卡: 2GB Dedicated VRAM
DirectX: 版本：9.0c
儲存空間: 3 GB 可用空間

今天我

記得之前有post講過
等左好耐

終於出
係steam見佢俾人屌左兩三年

係

唔知幾錢呢

記得係2015年加入wishlist, 等到讀完書出嚟做嘢都未出

正

9.99-12.99 usd

lm

終於出
唔講唔知以為個developer 著左草
之前喺 humble bundle 畀咗20 USD 去support 佢
不過睇來而家凍過水, 要喺steam 再買過

係我wishlist幾年終於出

終於出

終於唔洗等個孫燒比我

快啲叫佢出香港DLC 金鐘2014

加埋年初一旺角衝突

鍵國了

好期待

too easy mode for Police.

講咗咁耐終於捨得出 等我做黑警打撚柒班今天我

有坦克車

今日出

幾錢？

仲有10個鐘出

9.99-12.99usd

今晚11點出

打錯，係12.99 € 先啱，即係$121hkd

留名

even a tank!

8964

鬼佬：金鐘叫示威

等左好耐

今晚出

當年又話出iOS

pc

downloading

Early access

無信用卡

而家獨派進步到 遊戲演練

買steam卡

水炮車好爽

80蚊都比唔起

示威嗰邊點殺警察

Molotov

成日扣哂警察血都唔死一個

究竟點有效沖破警方防線

其實玩落麻麻

downing